(蝗驚an/Iso) 新舊Game集中討論區(1)

我知一定有負皮,但連登實有人玩
但無可否認,有好多熱門既都係炒返黎
但優點係公司有錢去營運去更新
什至係用高價直接收購買斷版權
直頭出得仲多過原創,當然你可以唔接受,但打機求開心

優點係咩?
人多囉唔怕無人同你玩
討論區攻略網多

缺點呢?
網絡ping
課金麻煩

唔逐隻game開post
直接統一係哂呢度

有興趣留意大陸game
最好下載九遊官方app
好多大型/熱門/最新幾乎都關佢事
直頭係大陸版既google play

四月份好game介紹(已公測)(炒人)
笫五人格(有人開過但沉左落深海)
玩法鬼捉人 人就解碼開門逃走
係炒襲game 原版我自己封測早就玩過,覺得陸版呢隻好玩好多

屌手快打錯iso
自膠左先

仲有開放mmo
明日之後
(暫時未定日期)

呢隻唔係食雞果類剩係打
呢隻算叫做沙盒mmo
可以合作起野整野

留名

歡迎

一直都有玩開蝗驚

邊隻先

網易旗下

我都係大部份網易

咁巴打你宜家玩開咩

五人格 香腸派對
烈火如歌部手機好熱
但真係正

宜家dl烈火如歌 巴打你咩區

btw巴打我見到佢官網有官方pc版下載

唔通係web版?

有無啲係掛機類，成大班人仔自動打打殺殺，升下級學下技刷下裝之類嘅介紹下？

最後個畫面唔洗太靚，簡簡單單就ok

三國類大把

第五人格 你話沉左果個就係我開